{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "부도"
    },
    "text": "釜島 (부도)\n全羅南道莞島郡金一邑\n1999年時点で、この島の面積は0.3平方キロメートルで、人口はわずか7人でした。海岸線の長さは3.4キロメートルで、最高地点は66メートルです。この亀島とも呼ばれる島は、平日島から南東側に5キロメートルの海上に位置し、摂島とは南側で向かい合っています。この島は釜の形をしており、そのため浮屠とも呼ばれています。島自体は北西から南東に長く広がっており、西海岸には湾が形成されています。島の住民たちはほとんどが高齢であり、少量の豆を栽培し、海苔やわかめ、昆布などの海藻類を採取して生活しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の名前は何ですか？",
            "answer": "この島は釜島とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この島の面積は0.3平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この島の人口は何人ですか？",
            "answer": "この島の人口はわずか7人です。"
        },
        {
            "question": "この島の海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "この島の海岸線の長さは3.4キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この島の最高地点の高さは何メートルですか？",
            "answer": "この島の最高地点の高さは66メートルです。"
        },
        {
            "question": "この島はどのような形をしていますか？",
            "answer": "この島は釜の形をしており、浮屠とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この島はどの方向に広がっていますか？",
            "answer": "この島は北西から南東に広がっています。"
        },
        {
            "question": "この島の西海岸には何が形成されていますか？",
            "answer": "この島の西海岸には湾が形成されています。"
        },
        {
            "question": "この島の住民は何を栽培していますか？",
            "answer": "この島の住民は豆を少量栽培しています。"
        },
        {
            "question": "この島の住民は何を採取して生活していますか？",
            "answer": "この島の住民は海苔やわかめ、昆布などの海藻類を採取して生活しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 288
    }
}